[
    {
        "randomId": 261
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Agakono k'amapfa",
            "option_3": "Imfunzo",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agakecuru Nyarudindiri kamanutse I Gacu na Mpanga kikoreye imigoma itanu",
            "option_1": "Agahoro mu ntoki",
            "option_2": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Igifu",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Mpinga",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko mbura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamarimari ka Mparabanyi kaje kamara abagabo gaturutse inyuma y'ijuru",
            "option_1": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuheha",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Nyiraforongo",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Umurizo w'ihene",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karisha umuntu kurunga",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    }
]